{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041835",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1083190?place[place_type]=GID&place[gid]=1083190&place[latitude]=37.564737647&place[longitude]=128.3516911842&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 해피투데이펜션"
    },
    "text": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 追加予約が必要な場合は事前に連絡しなければならず、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットと一緒にいる場合、特定ペンションを除いて入室を拒否される場合もありますし、払い戻しはできません。 未成年者は同性の場合、保護者の同伴や同意が必要です。 入室および退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損または紛失に対する責任を負うことがあります。 客室内での魚や肉の直火焼きは禁止され、個人用炊事道具の持ち込みも禁止されます。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 バーベキューの利用は7時から10時まで可能で、2人は20,000ウォンで、追加1人当たり5,000ウォンです。 各客室にはきれいな庭園があり、旅行先の割引券も提供されています。 チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00まで可能です。 客室はマゾラム、ティーツリー、パイン、ラベンダー、ゼラニウム、ローズマリー、ペパーミントで構成されており、最低2人から最大4人まで収容できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊の入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊の退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加予約が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加予約が必要な場合は事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合、特定のペンションを除いて入室を拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は同性の場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "未成年者は同性の場合、保護者の同伴や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火焼きや炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内での直火焼きや炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間帯と料金はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用は7時から10時まで可能で、2人は20,000ウォンで、追加1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各客室にはきれいな庭園があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の種類と最大収容人数は何ですか？",
            "answer": "客室はマゾラム、ティーツリー、パイン、ラベンダー、ゼラニウム、ローズマリー、ペパーミントで構成されており、最低2人から最大4人まで収容できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 497
    }
}